干地勇奪意甲熱烈支持區！！

屌你老母上！！

還我干Daddy

比啲時間沙蛇

咪燈

國米成日出殘體字球衣+武漢加油

不了

支持沙利！ 彈彈波要下季先有貨睇
反干地！ 3中堅無法主攻